美心星期六休息要員工扣例假？

琴日睇報道見到
自己太子女惹起公憤，連自己決定放假都唔想益員工
呢d 大集團真係無良刻薄剝削到仆街

唔好話裝唔裝修
千析唔好再幫襯比呢d 仆街賺錢

美心一向都咁涼薄香港咁發達、先進又有錢但係工會咁廢真係陰工

垃圾公司

賤種黑心

黑心閪餅

大把員工都會乖乖返工，唔會反抗

所以無謂為佢地操勞擔心

返緊某間垃圾公司都係咁撚ON9 痴撚線

推